浸浸要show hand了

呢鋪究竟商務部同口交部會點拆呢？

大大被Ko 了

條撚屌第二波己經比浸打到潛水啦

得返李克勤

無事了倒升

已消化

倒升，吹咩

人仔插水 似乎關稅唔係太work

505B即係冇得再加碼, 好消息

DKLM

小米會唔會升唔起

Make America Great Again

壞消息盡出。
係時候爆升。

強國又贏